捉鬼捉到影自己人大頭

［突發］循道衛理教會發現鬼

後面直頭近身影大頭

護甲對講機都大驚小怪 你地係咪連直播都無睇過？
你可能害死左9個手足先捉到一隻鬼
再係咁我敢講無人會再出黎

1

成班蠢撚真係ON9 玩捉鬼

2

答定 樓主係出邊

我都有對講機啦、屌你老母

亂捉鬼做咩撚野

講左幾個月咪撚再捉
捉又唔撚識捉
累又累死成村人

我出黎成個狗樣咁 比人以為狗唔少次

自己友有棍好出奇？71防暴盾添啦

你害撚死自己人
我寧願係出去比狗捉到
都唔撚想比你班仆街捉鬼

不分不割

大家起下樓上兩個底先

。

PUSH

.

推

屌曬你地